(長文) 4年感情拍到有抑鬱症 想聽下大家意見

4年前一齊左 雖然異地讀書 開頭好深刻好幸福
之后佢多疑嘅性格令到我哋出現左一啲裂痕
淨係想我留係宿舍
學校Party,Social activity都唔比我去
去就係代表識男仔 同one night stand
我本人亦唔鍾意太性感嘅衫 但我着V領佢都嬲
原因係唔想其他人望我
有次我着V領去接佢放工 佢嬲到走咗
check手機 check電腦 仲用佢電腦登入我whatsapp 24小時睇我同朋友講乜 拎我手機del男仔fd
成日覺得自己帶綠帽
佢咁諗我其實我好唔舒服
但都仲可以勉強算係佢緊張我

我亦開始覺得有啲地方好怪 每次都係我飛去搵佢 佢每次都話自己冇錢買機票
我為咗見佢 除咗返學就去打工 平時洗費都係我出錢
雖然佢話佢父母好少俾錢佢 但我家境都一般
吵吵下交會唔見咗人 然之後同我講瞓着咗
佢有個好close嘅女仔friend 用女朋友嘅語氣同佢傾偈 (e.g 打俾佢 你做緊咩做咩唔即刻聽我電話？)
我好唔鍾意個女仔 我想佢block咗佢ig whatsapp
我有一次返嚟想比驚喜佢冇同佢講
因為返嚟太突然
發現我一走佢地又傾翻 情侶手帶佢都除咗
佢主動同我講有2個ig 但公開我地關係係細ig到
唔願意po相 一提po相就吵大鑊
話佢唔鍾意公開咁多私生活
之后同我講細ig ac比人hack左 但icon都仲係佢原本果張 相同follower嘅數字自從佢話比人hack左拎唔翻個ac之后都有增加 個hacker淨係block左我 我問佢 佢話佢點控制到個hacker點做 可能個hacker用緊佢ac同相去呃人 我當時唔信 但佢死都唔認我就冇深究呢件事
(分手之后佢認左係佢自己block我 冇比人hack過 因為有次嘈完交之後佢嬲我所以咁做)

佢嘅控制慾拎我抖唔到氣所以我哋分開咗好多次
臨分開見到佢朋友喺IG Story幫佢宣傳single
分開之后我有去旅行散心 唔係啲咩富貴家庭 去咗啲東南亞國家亦都同一位異性朋友合租
冇發生咩事 分床分房分開玩
去完旅行返嚟我都係覺得唔想放棄呢段感情
搵佢嘅時候佢好肯定合租人係第三者
點解釋都冇用 因為異地嘅原因
佢話如果我真係想復合就飛返嚟搵佢 唔想電話傾
去完旅行冇錢嘅情況下 我問朋友借錢飛咗去揾佢
而佢係我返到香港淨係想去我屋企 (我自己住
我覺得我好天真都冇諗咁多
佢去我屋企之後我哋做咗情侶嘅嘢
當晚佢send訊息俾我話我哋冇復合到 唔係情侶
佢未諗清楚 我真係好hurt 但臨走前一日我都有見佢
佢又話要去我屋企 我唔俾佢去就即刻話唔得閒要走
我唔出聲陪佢排隊 送佢上巴士之後
自己一個人喺條街度呆呆滯滯
(我求復合求左半年)
覺得要正式放手 呢個人根本唔愛我

問題嚟啦 一年前我想復合嘅時候每次揾佢
佢都覆 雖然態度冷淡
分開咗成年 其實我都好嬲佢咁樣對我
有時搵佢 鬧佢 佢都照單全收
話係佢唔啱 佢都覺得嗰陣時自己好衰
又話其實佢都有諗過復合 但係冇主動同我提過
其實我覺得佢試緊有冇機會
我就話同你一齊受過好多傷 佢就即刻放棄
話咁就算 又話咩覺得我屋企人唔鍾意佢
佢做咩都冇用 我覺得佢冇努力過
我覺得兩個人一齊要雙方都好努力
我而家對感情好冇信心 我覺得佢講嘅都唔係事實
佢話我哋仲有感情
但如果有只要佢努力少少我哋都可以一齊返
過咗成年我都放唔低俾佢揼咗喺條街度嘅感覺
呢四年我冇證據話佢有第二個
但係我硬係覺得佢唔愛我 或者係唔夠愛
20歲到而家我冇放低過
嗰半年令到我有抑鬱症到而家都未好返
佢而家有時不時搵下我咁樣
我同佢而家都冇拍拖 到底佢諗緊咩？

我知有少少長多謝大家睇到呢度 好痛苦好需要大家意見

同你一樣 我多你2年
最後我頂佢唔順 分左手
而家開心左好多

無拍拖 當你係玩具咁控制 咪浪費時間係啲仆街身上

點解咁多人拍拖係唔明，愛人之前一定要學識愛自己呢個道理？

好難明咩，當你係fucking buddy囉
佢根本就無心同你一齊，你成篇文都無講過佢有做咩去聯繫。

個情況係你可以繼續做免費雞，個男人一定唔會斬纜囉

事實就係咁難聽，放手啦，對自己好d

祝你以后幸福 遇到個好啲嘅人

道理我都明 不過拍拖嘅初衷 都係想認認真真一個行到尾 一不小心付出多咗 多謝你睇晒篇文

有冇屌過

認真
佢根本寬己嚴人 佢自己可以同女仔FRD傾就得
睇IG單嘢都知條仆街賤格啦
好人好者分乜撚嘢細IG大IG啫
話冇錢買機票係藉口啫 想見點會唔諗辦法儲錢打工買機票
仲要平時洗費係你出錢 佢真係好撚廢
你唔覺佢好撚有問題??
佢唔係愛你只係鐘意控制你
放手啦 大把好過佢嘅人

冇喇冇再見面啦 及時止損 多謝你睇晒篇文吖

唔揀毒撚，抵死

真係好撚嬲
好憎呢啲男人
好心你BLOCK撚咗佢啦
佢搵你都係鳩痕

根據你打嘅嘢
你到而家先知佢講嘅嘢都唔係事實
你都蠢得幾琿春
愛得幾蠢幾卑微

多謝你睇晒篇文都已經分開咗成年 再俾啲時間我一定可以放低曬

我后你老母咩殘體冇人屌

Block曬啦 唔斬欖永遠行唔出下一步 多謝你

好重怨氣喎 朋友

身在其中邊有旁觀者睇得咁清 有時對方解釋下你俾個落台階自己就算篇文咁長多謝你睇晒

我都經歷過真係時間問題啫
同埋遇到第二個有對比之後就會覺得好彩冇再浪費時間係條仆街到

一定貪人靚仔高大

我會覺得你可能冇俾人真心鍾意過

明天會更好希望大家幸福

睇文字都覺得條仔難揍過港女
仲要你送佢上巴士
絲捱咗咁多年都好叻

唔開心應該盡早斷
呢啲留返俾其他人受啦
當然最好佢單身一世 唔好害人
我覺得佢真心對你嘅 佢唔會咁冷淡

下個定會更好 唔好俾佢控制你一世

講中
唔揀毒撚嘅下場

毒撚都唔會主動識女 講經咩

唔好再諗佢，擴闊下自己圈子。
你會發覺自己浪費太多時間，為一個人，自己成個大學生活好似白過咁，
你宜家仲後生，將來個個一定會更好，加油。

我自己覺得 鍾意一個人係為對方付出 起碼我到而家心裏面都無悔 多謝你睇曬篇文

同埋呢..
超過一半女仔對於單身唔拍拖係ok既

但我問過細佬 覺得男人長期無拖拍就等於個人唔吸引
我覺得癡L線 女人其實覺得男人基本上拍過1次就已經ok
又唔係a0
你比件a10 人地仲驚

師兄我覺得你好有趣 好似所有毒撚都一定係好深情
人無分高低貴賤所有人都係一樣 真心鍾意一個人就付出 就算最後唔得都唔緊要 對得住自己 同你揀嘅對象完全冇關係最緊要你要對得住你自己

你意思係你完全放低左個ex
但過左8年情緒仲係有問題？

咁都頂到咁耐
世界又唔會得佢一個啱自己
真係佩服你可以咁俾佢控制晒

其實感情經歷呢啲嘢真係會影響好深

就係好多嘢都接受唔到所以分分合合 本身以為過咗磨合期就冇事點知永遠都係磨合期 我就係以結婚為目標所以先拍到咁耐

你知就好啦

可能我諗嘢比較傳統 我覺得我嘅愛情觀其實係冇問題只不過係唔啱人姐多謝你睇曬咁長嘅文

太長 冇睇 大概因為佢心虛 因為佢想溝女
代表你都想溝仔

唔好再留戀 佢當你免費雞
識下新朋友 接觸多啲新鮮事物 好快就忘記

有咩理由佢有close 女仔fd得
你就咩都要斷絕晒仲俾佢del contact
佢咁驚其實9成身有屎

其實無話放唔放低，有時會諗起佢，但情緒唔會好波動。
但以前俾佢control得多，諗野會慣左自責係咪自己做得唔好

所以及早抽身啦

8年入面有無新感情
投唔投入？

唔好意思我都知道有啲長 多謝你覆我

希望你過完呢件事明白
愛情係雙向相愛
你覺得愛一個人付出係正常應該
我都覺得係
但唔係得你 得一個人去付出囉
應該係大家都愛大家大家都付出
由你打嘢就睇得出根本得你付出
下次就唔好過咗四年先識得醒
唔好再好鍾意好崇拜嗰個能夠為愛不顧一切犧牲嘅自己

佢應該係del得好乾淨 因為我都有睇過佢手機咩都搵唔到 亦都冇證據話佢身有屎

明你感受
個個都叫你斬攬
但實實在在既感情同回憶 又點令到你斬攬
利申： 巴 宜家經歷緊

多謝你睇曬咁長篇文 我已經block曬佢 聽日又係新一日

巴打 你發生左咩事 我同你都一樣

醒啦我 人哋話愛情係盲目都係真 將佢小小嘅付出無限放大 可惜嘅係好似失去左鍾意一個人嘅能力 anyways 多謝你

加油

放手，完，當局者迷

我嘅方法係 諗下如果以後每日都係咁樣過你o唔ok
如果連自己果關都過唔到
就唔好怪其他人叫你斬欖
我嗰半年都係靠回憶 撐住
我都明白你
希望你幸福呀巴打

后你老母

巴打 冷靜啲我用緊語音打字 冇必要咁激動

的確係，多謝你睇曬

無 殘體就係要屌 以後 check好先 post

有心瞞唔難嘅 不過分咗由佢啦

等我幫你開始下一段感情啦

周瑜打黃蓋

咁ON9既故仔都信 或者都肯去信 真係冇得幫架喎

同情你識左個仆街仔 但一路既忍受到抑鬱都係你自己心甘命抵既 下次唔好咁傻啦

一句講曬係我蠢

抑鬱個個係你，而佢只會令你加重壓力，分開處理好自己先，呢樣先最重要。

Btw 抑鬱有咩先兆，睇醫生？

唔信㗎 但係我覺得生活入面有好多野都係得過且過 打爛沙盤問到篤又係好恐怖 多謝你睇曬篇文

感情問題一律分手
不過真心都建議你分手 對住佢只會令你越嚟越辛苦
加重你嘅病徵

分左一年半啦 多謝絲打睇篇文 明天會更好

建議去聽下農夫嘅好彩分手

你on9架喎，咁都頂得順

冇做過愛就分手

我覺得又唔好一下一個免費雞咁講 依家有幾多個係真係都結咗婚之後先發生關係 我個人睇法姐 如果一個女仔真心付出 願意同當時嘅伴侶發生關係 分咗手 感情失敗又係免費雞咁樣我覺得好慘 多謝你建議 我已經冇同佢接觸了 當時的確係逃避問題 又唔聽朋友講

放手，等於放過你自己呀絲打

唔愛你就點都唔會愛你，復合都唔係通往幸福嘅路

睇完真係覺得愛情真係會令人盲目

利申：A0

拍拍下迷失左 多謝你睇曬咁長篇文

聽緊

樓主係咪樣衰肥婆先得到咁既下場

你岩吖 等一個人改真係地獄 分手又係一條好漢

的確係 多謝你睇完篇文吖

唔係 不過你堅信嘅話都冇辦法 如果係樣衰肥 根本就唔會驚帶綠帽

sorry好多問題
你對舊嗰個仲有無感覺？同埋舊嗰個拍左幾耐？

畸形關係 早走早著

搵過個相處開心又愛你嘅啦

睇完凳你辛苦 希望你之後會幸福 唔好再糾纏喺呢個人身上

同左毒撚一齊之後都會抑鬱
根本個個男人都天生控制狂臭鳩黎

走左啦 多謝你睇完篇文

會努力㗎啦多謝你睇曬

毒撚都唔代表專一架

我都希望你幸福啊 我會慢慢好 多謝你睇完篇文

所以我覺得呢個巴打好有趣

你未當叫鴨囉

其實你唔係仲鐘意佢
只係掛住鐘意佢果種感覺姐
諗遠少少 如果你地仲一齊 你係咪真係會幸福先
間唔中諗起佢其實係正常 始終呢個人曾經係你生命一部份
時間耐左就會釋懷
唔需要強逼自己 愈逼只會愈諗起
順其自然啦

呢個觀點好有趣多謝你睇完篇文啊

拍到有抑鬱都幾痴線

唔好諗咁多 如果一段感情 係拍到令自己唔開心就應該分手

我覺得你講得啱 中間分分合合 如果一齊真係幸福就唔會咁 我睇完你講嘅嘢覺得好治癒 多謝你你正能量我

再唔分手真係會痴線

多謝你睇完篇文 有時傻下傻下覺得仲有救 覺得人會改 依家醒啦

絲打 我好明你
因為我都覺得我而家同你所講既狀態有d 類同

Let it go啦
你可能留戀既係當初最美好既回憶
唔捨得既係曾經既付出
當你忍痛放手 好好努力過自己既生活
過一段時間 可能可以好快 或者好耐都唔定
你會知道你值得更加好既人

你確定自己唔係做緊倒貼雞
咁撚樣都忍得落

咁你睇完應該明你要點做 絲打 我希望你幸福 雖然我唔識你 但係真心嘅

睇唔到佢做左咩去維繫
分手好岩
下個一定會更錫你！
你一定會更好更幸福！！！

Um...我個人呢就比較抗拒個雞字嘅 始終有啲侮辱女性
倒貼呢就係 我都覺多謝你睇完我打咗咁多嘢

過程真係好辛苦 我自己都有抑鬱
以為開展一段新既感情 會有改善
情況愈黎愈差 我都慢慢抽身中
我都希望你會幸福 自己一個都可以好好的

真，我用語音都未打過殘體，有時真係唔明啲人點樣"唔小心"打到殘體字

明天會更好！已經斬欖 多謝絲打

信不信由你

大家都要幸福！

咁都可以算係另一半唔夠關心你 因為始終有情緒問題 個人好脆弱又敏感 好需要呵護

放手啦，根本自私精一個

講返正題啦，你男朋友管你wtsapp,ig就得，又唔俾你識男仔，自己又唔撿點，一早要分手啦，我冇識過控制狂嘅女朋友，但如果佢真係管得我嚴但自己都會同其他男仔保持距離我都接受到
不過如果你男朋友又唔俾你識異性，自己又周圍flirt就真係仆街仔黎

因為我覺得道理你一早就知
只不過感覺既野你控制唔到
呢個先係最辛苦既地方
當你自己覺得ready 你自己就會做你諗好要做既野
不過 我都有少少意見俾你
真係斷聯絡啦
可能呢個時候你清醒 你覺得自己抽離左
但難保可能有個夜晚 個感覺一返 你就中返個頭落去
始終每個人都怕寂寞
加油啦

算啦 分手啦
你中意你中意佢炸

佢有冇周圍flirt 我真係唔知 佢手機好乾淨 不過好似淨係睇過一次定兩次 其實根本日常生活入面好難唔會接觸到異性 乜都接受唔到好難搞 多謝你睇完成篇野

係咪男女角色調轉左男人老狗啲性格行為成個女人咁

佢直情講過出嚟 我問佢鍾意我乜 佢話鍾意我夠鍾意佢 多謝你睇曬我篇野

至弊佢有個好close嘅異性，仲要特登唔戴情侶鈪同佢出街真係知咩事啦

我都long d 過4年，差不多情況
呢d 自私撚，早走早著

我唔係藍字絲 真係絲打嚟

拍到咁辛苦拍黎做乜

男人係咁賤架
希望你搵到更好既

你俾佢撚咋。。醒下拉

我覺得你講得好啱 尤其是半夜嗰種感覺 有時覺得人真係好脆弱 多謝你睇曬成篇野吖

所以分左手啦 當局者迷多謝你咁長都睇完

醒啦醒啦醒啦

我都希望你幸福啊

老實說
沒謂再比呢個人再傷害你
乞返黎既唔係愛
愛自己多啲啦
加油

之後一定會遇到更好嘅人！

你上得兒登問證明你自己知心入面諗緊乜

佢當時同我講話佢唔慣帶 沖涼除咗下次帶返
我嗰陣冇諗咁多

知又唔知咁我蠢

過左去就算，唔好再追究，以後唔好再咁on9，好好生活

睇完第一段已經可以分手啦條仔碌鳩識轉彎咩

你不去直接去做G啦

好嘅 self-love isn’t selfish 多謝你睇完我篇文

有諗過

Quit for yourself

有道理

好 多謝你

Got it

唔洗多謝兩次啊
個個回都打 隻手斷未

我奉勸你
Block咗佢 唔好同呢個人再有任何接觸
呢啲仆街只會為你人生帶來悲劇
培養下自己興趣 參加下興趣班
更好嘅將來等緊你

一開頭你地點一齊嫁？

分啦 根本佢就唔重視你 同埋睇你咁講 似你一直以佢為中心圍住佢黎轉 搞到自己連同異性做普通朋友嘅機會都冇 放過自己 你值得更好 唔好比自己嘅世界得佢 如果唔係一分手就好痛苦

咁你又知佢搵你

想人地愛你，你首先要愛自己，
佢根本short short地啦，對自己好d， 放過自己，同佢分手啦

辛苦你特登入嚟打4隻字

你咁好呃
自己都幫手呃埋自己
唔呃你呃邊個？

認真睇認真覆嘅 我覺得要講聲多謝冇事平時有做gym

睇開D
男人係咁
條女扑到咁上下就想轉下

我講之前佢搵我 我今日全部block曬

Pt識架 跟住佢追我 可能追到手就唔珍惜 亦都可能係本身控制慾就係咁強

Block 左啦 好驚佢如果又搵到我有一個頭中翻落去 所以唔可以俾佢搵到我

圍爐下

其實最緊要都係以前唔識愛自己 多謝你睇曬篇文啊

我所有朋友都話佢痴線分咗手啦 唔會再返轉頭

對自己好啲啊你地

樓主初戀？
如果再拍拖
會唔會主動同對方講番呢段經歷？
對方介意會點做

係 但你指介意係介意係邊一part呢？有問必回

你有現任但留意佢又有感覺 唔會內疚咩

佢肯定外面有第二個

愛情永遠無單向
唔好再做水泡

介意你俾人糟質過
用性去箍煲

發現佢鐘意左第二個
唉 宜家我仲追番人
講都覺得自己痴撚線
不過分又分唔到

因為我岩岩俾人帽咗
想放低
但聽過啲人咩初戀永遠留喺心底既故事
唔想咁 ..,

我個人認為呢一啲經歷呢 可以講 但係講到邊一種程度要視乎返對方嘅接受程度 唔係話對方愛你就一定要接受你所有嘢 好似有啲男仔接受唔到女仔拍過拖或者女仔之前有搞過 佢始終係我人生嘅一部份 如果你呃另一半你之前冇拍過拖 咁樣都係唔啱 所以可以適當咁分享 當然搵到一個可以接受你全部野嘅人最好

我想搭嗲 初戀係會留喺心底 但係會放低 始終係你人生入面出現過 又親密過普通朋友 好難話完全磨滅呢個人

一定要 同埋要學識唔會令自己嘅世界得返佢 對自己同身邊朋友好d好過 加油啦絲打